我已一股不留!

走呀

滙豐派息 你諗你啦

準備好cash了

唔好呀麵麵

別人恐懼我貪婪買一股！